快啲twitter大大力推, 香港人清理清真寺水砲車顏色

大家快啲推佢上國際啦

[共識] Twitter hashtag